[Hello!Project討論區#52] さぁ今勝鬨上げろ！あやちょ24歲生日快樂

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

湘南乃風SHOCK EYEさん作詞作曲！
アンジュルム「夏将軍」配信中！

iTunes
レコチョク
mora

==========================

Juice=Juice 2nd Album -¡Una más!- 8月1日起發售！

大家嘅夏将軍

晏晝2點先開 咁快1001

誤中1001

咁都有人睇到

證據確鑿

聽朝大家追post點都會見到

30000

rikako係我嘅敵人！

冇事既

冇人會發現我地既秘密架可..麻醬..嘻嘻...

麻最叻講大話

知：今日は見て欲しい写真があったのでブログ書いてます。笑

今日因爲有相想比你地睇先寫blog (笑）

次次（笑）果句都係自醬心底話

有時好串有時好有骨 你地得閒留意下依個pattern

係真實既知醬

笑死 知醬好似真係當狗咁撚橫山

好邪惡既腹黑知

到底邊面先係真

感情台成人台彩虹台一晚播哂

大師早晨

大師生日快樂

大師笑得開心就好啦

即係 如果冇相 我先唔寫blog比你班人睇
知醬......

知醬真係好true好腹黑
所以成日都話好鐘意睇佢個blog

舊果個

冇d咁既事

8/12 rock in japan飛賣晒了

cap哂圖

過左去就算啦

過幾個post又係一條好漢

踩背最真
好想知做返真實嘅自己

佢依種女仔好怕生 唔會主動聊人social
但係熟左就會多野講到不得了

然後通常依種女仔身邊都冇乜男仔fd
就算有朋友都係2-3個女仔朋友

所以依種女仔同男仔對應 可能唔係咁暢順
或者會變左dead air 但只要你問佢野 佢就可以答到你 佢只係唔知同男仔講咩話題

通常有個男仔主動approach佢 同佢傾多d計
佢就會覺得 呀 依個男仔竟然同我咁好傾 都幾了解我喎之類 就好易得米

係屬於一個都致命既類型

點解我一起身就咁有心機打咁多字

都唔知幾時先有得睇返

知醬應該未拍過拖
我講緊感覺上佢未拍過
咁各位巴打努力啲同知醬搵話題講
可能握手會個陣知醬會心諗 ：
原來呢個世界真係會有人同我咁啱傾
可惜只可以傾得10秒 放工等我 我地去附近食餐飯慢慢傾

不過我同知醬真係冇乜話題講
可能係我日文仲未夠班啦
牧野呢種就勁啦 佢應該咩人都傾到計

握手會唔得 一黎佢防備心高 二黎佢依種慢熱形
要d時間烹

結論：no chance

慢熱 咁睇黎似係橫山r佢多過係佢r橫山
橫山加油啦 祝佢上到知醬

但係知又肯比佢r

因為知醬冇左春水 係女人都唔想自己孤獨
仲要成日長時間一齊 如果冇朋友講野真係會悶到嘔
但唔計麻醬呢啲個別例子

一睇就知係扮狗r 返黎

麻醬自我夠強大
無視左人地既目光
向住自己目標前進

知醬依種自我保護型 如果佢肯喺你面前展現真正既佢 成功率就達到90%

只要佢信任你 佢就會信得好deep好deep 一生一世果種

依種人比人出賣果陣會好慘

佢一係唔信 一信就信到好深

去握手會扮睇手相先

然後連續係咁握 同佢講解

日本妹咁迷信

咦 點解變左攻略知醬 明明麻醬先係世界第一

有可能橫山係m 係2ch見到知醬張踩背圖
橫山：森戸さん.....すごい...
其實橫山係咪都冇朋友 如果係嘅話我願意做佢朋友

橫山同佢地有冇共同興趣架
加加都因為動漫而同春菜個班鍾意二次元啲人去街玩
橫山....鍾意歷史...悶到嘔！！
我訓啦

睇黎比佢踩背果個男飯個陣嘅成功率已經達到90%

打漏左 紅字個堆咁似我嘅

隻朱冇更新blog嘅

變左燒豬啦

懶朱

我都鐘意歷史

你係咪綁住左人

一朝早就比小田包住 好抒服

日日都POST一次既

日日吹奏下 可能有CDROM會睇到然後鐘意左小田

真心？話說我有fd係學校考歷史個成績 學校估佢dse拎4
點知好似變拎1

中史定西史先

冇記錯好似係中史
佢狂屌學校

對比一下 冇小櫻包得咁抒服
但係麻醬健康聲線好好聽

野中隻眼望落好呆

如果我中三揀中史 應該拎到5 不過見到咁多野唔想背

見到要寫咁多字都覺得攰

咁有自信
不過我又比人洗腦話讀完中史出黎冇出色
出到黎搵唔到野做
啱先上維基睇左橫山鍾意個歷史人物係 淺井長政
織田信長個妹夫
想知橫山鍾意佢邊點 又咁早死
唔知係咪鍾意佢冇放棄 一直作戰呢

握手會問佢

又要背更多野
我最憎背野 一背太多個頭又痛

吹奏小田梗係要貼生日會
舊年首好きでx5

問到咁多先算

ff定當排練

諗起淺井長政就覺得佢慘 為左幫個fd不惜同信長對抗 結果同個fd攬炒 阿市仲慘 眼白白睇住個呀哥殺自己老公

冇人唱奏野中唱個首wonderful world

咁我地呢到個個都準備充足

可能橫山like佢有義氣
唔通....橫山都諗住 ....

日日loop呢2首

個人聽最多係呢首

握手可以唱句
世界中でただ一人君が好きだよ
その手をずっと離さないでいてね

不過淺井都諗左好耐 因為都好難揀 一邊係盟友 一邊係娘家 如果唔係自己家族咁想做低信長 我諗淺井都唔會想打佢 最後佢係同老豆自盡死 臨死仲交帶阿市返到織田家要好好照顧三個細路

我三首都有聽

日頭變左學術台

今日依個Lecture
我想同大家講下 成為有錢人的秘技

各位同學有冇印齊Notes呢？

好啦好啦 依家開始上堂

咪公幹囉

握手個陣學返麻巴個招
揸住成員對奶 大嗌：喜歡你！！
我到依加仲笑緊呢句

無啦 點都要二簡一 魚與熊掌不可得兼
咁睇佢都真係幾有義氣

講師去咗邊，係咪轉自修

同學 如果你一開始就抱住依個諗法 就比一般窮人既框框困死左自己啦
咁會扼殺自己既可能性

今日想教大家既第一點 就係要認清乜野係窮人思維

無錯！ 窮人既思維 就係大眾既思維！
因為大部分人都係窮人

如果你發現自己諗野同大部分人好似 日日講緊成功需父幹 咁就係一個危險既警號
因為依班人有可能由細講到老死都講緊依句野
將依句野變左做籍口 安慰自己我唔成功係因為冇父幹姐

利申：可能難聽過屎 但冇眨低任何人既意思 只係想分享下

同學，你講左出黎，老師點落台？

咁正確係咩？

要擺脫窮人思維 首先就要認定大部分人都唔係成功既人
然後同佢地Think Difference 如果唔係你永遠只係佢地既其中一部分

I can > I can’t

套用返落股票市場
其實咪就係大戶同散戶C9既分別

股災啦！
大眾散戶C9好驚 一齊拋貨
小眾大戶就會笑而不語 買！買！買！

因為去到邊玩咩遊戲 贏既都只係小數人

究境點解會咁呢？

弱者先需要集合埋一齊
強者係會特立獨行

問題係去到邊 人類（香港）都係唔會識得團結
人性就係咁 只要比少少甜頭Jetso果班所謂團結既弱者
搞下分化

弱者們就會成盤散沙咁

我應該係獨行弱者

所以 成為大眾的話 勝算＝0%

由今日起 同大部分人劃清界線 上少D連登其他版吸負能量
唔好再講成功需父幹果D說話

老師點睇冇錢買股票？

開不了源請節流

其實信長又係仆街嘅 當初應承左長政唔會搞朝倉家

唔夠本錢買股票＝唔好買仲好

一黎買一手＝All in
壓力大會影響情緒同判斷

玩股票要贏
心理質素》》》》》》技術分析

好 落堂！ 仲有冇咩問題？
如果冇 下星期三再見！

邊度有得買返呢張

呢張好靚

好温馨

幼麻唱歌仲好聽

有呀有呀，下次上個投資堂ok？

嘩⋯⋯

嗰年就係麻開始走向爛聲之路嘅一年

HP dvd 58
一開波已經秒殺左我

又要Loop到出年三月先有小田solo啦
U社可唔可以再出多次Hello cover

加賀巴同麻嘅身高差

仲未睇 有咩睇

上國料大頭

摸頭嗰下

加賀巴同船木

我好多個女朋友都係細細粒類型
試過170 反而覺得太大隻

正呀 有好多野可以玩

通常：
細粒既女仔鐘意高既男仔
高既女仔唔會鐘意矮既男仔

好呀

開始轉左唱法 愈轉愈爛

大師bde爆場⋯⋯

我係惟一鐘意佢對眼多過佢對波既真心飯

遥twitter

who?

你見唔到麻醬格離有個女人？

和田彩花バースデーイベント2018
1回目セットリスト

1 手を握って歩きたい
2 17の夏
3 夢見る 15歳
4 しょうがない 夢追い人
5 エイティーン エモーション
6 わたし
7 雨の降らない星では愛せないだろう？

我咪問邊個黎囉

竟然唱わたし

我都唔知 應該係外國個啲hp fans

下年ひなフェス邊個去
啱啱先醒起係幕張搞

等左成日都未到成人時段

成人未放工

5點9
大家想開咩台

都幾浪漫下

今晚係咪開始新體制ハロ！ステ

呢條帶好似下巴甩骹急救咁

應該比巨根絲屌到下巴甩骹

Tee postcard 清晒

DV
かみこ跟我返屋企啦

全post得我一個吹奏千聖

底褲笠頭

6點

準時開始晚間話題

屌你cut淨三分鐘

Thumbnail eva

新片頭？

又黎考驗人是否真愛

仆街 橫絲我上次食完屎之後
岩岩去廁所 然後屙尿

之後...

盡做應該有5x張朱握手

佢會咁癲咩

究竟佢而家隔幾耐先放片

握足成日 隻朱肯定認得佢

隻豬 求放過

終於有樂器rec睇

你終於都忍唔住叫u社郵寄成員啲屎比你食
之後......

都幾多string下
咁揼本

岩岩屙尿彈左落自己口

我諗緊仲收唔收6部好一張都冇

其實可以係咁trade 低買高賣 再trade 兩張變40張

我唔應該食住野睇你段野
好嘔心

報定名先，應該得

春菜？我諗住去到掃哂橫山 同埋睇下Twitter 有冇人放

下年果個幾多號架

John!

衝晒兩日

入唔入定F.C. 抽飛？

邊有咁多

我地今日分開踢 希望大家都可以oha~~

下年會唔會係mm一場，天使一場，jj一場，雙工房一場？

過咗30週年，希望og們可以休息吓

我踢九點

依家入fan club可以抽19春 19hina 19秋 兩個家族con

做乜9

點入？

到左30週年連船都變og啦 oog去左揍孫

我屌，原來打咗30週年

第二部 かっさ かみ りかこ 奶奶 まろ都去左睇

唔知さきち同憂佳有無去呢

畢業旅行dvd

上年都去左熱海

ガキさんからのお祝いVTRを見終えて

啓太「新垣さんからだと想像してましたか？」
和田「新垣さんはえりぽんのものだと思ってたから」

今回がハロプロで最後のイベントになるが、皆さんが自分以上に心配してくれてて、握手会でも「大丈夫？」と声をかけてくれるとあやちょ
これから24歳、25歳、26歳…となっていくけど「前を向いて行きます」と言えるように頑張っていきたいと話すあやちよ

意譯:
我畢業姐 未死得住 你地班友少擔心 知掟就跟埋黎

ハロプロで最後のイベント?
起碼仲要搞bus tour同solo live啦

思考左麻先生今日番說話
睇黎我準備做有錢人了！

btw今日狀態好返好多，謝謝大家

入多3張6部先我要同佢講晚安

同佢講おやぷみなさい

咁就好啦

多唔多人朱？

同佢講一緒に寝よう

朱係?

DO 條新女都有D料...

今晚屎尿打頭陣

又染埋頭 拍memory

唔洗客氣

盡巴 我入左兩球 一球超靚 一陣話你知

個髮型好正呀

好似濕左咁

あやちょのバースデーイベント行ってきたの！あやちょに内緒で、本番の数時間前にマネージャーさんにあやちょのセトリについて教えてもらって、行くしかない😭ってことでその時わたしひとりでディズニーでビール飲んでたのね。でもダッシュでむかった🍺
ブログあとで書く！！！

一條友係迪迪尼隊啤想點

アンジュルム妹系キャラ・船木結がビキニ姿披露

桃桃好可愛

奶奶件bde tee自己比錢買
真飯

一篇blog「和田さん」出現左17次

快啲 快L啲！！！！

救世blog

已經進化到可以做萬能key

まろ係咪肉左

和田さんがこの世界に存在してるから素晴らしい世界ですね

奶奶都係左右手掉轉咗，變咗42

可以同大師一樣都係90後嘅世界真係好

不嬲萬能key

sor

遥半日50000 follower

我想做櫻隻貓

4100yen

躝返去地獄啦

cls 今日咩事

係咁抆奶奶條裙
同埋最後...

奶奶呢個造型令我諗起隔離村激辣...

呀媽教女咁

入札件数 0

無里頭到
果然係おまけchannel

我又成功入左3張

遙follow椿都唔follow mm

大師間房竟然係貼晒arcimboldo啲postcard...

好波，係咪一齊力戰到最後

1-6都有

由朝見到晚

我 有1部3 2部1 3部4 4部4 5部1 6部3
2同5得1張 屌

重貨 5 6 部啦

你有幾多報下數

我有堆碟朋友收咗未開，開埋先firm你

我回來了 盡巴力戰中

盡巴 我岩岩入左球柏金轉身咁既波 但我背身第一下剔個波係笠過頭 然後轉身 一腳窩利抽入死角

超級好j 然後第二球係撻q 但修死左龍門

然後諗住做is it necessary
但恥力不足停左

我成日都話用碟做牆紙
異曲同工

都話你係球王啦

場場都入兩三粒

話說呢張加唔加埋落範本入面好

張圖已經有答案

發高燒 今晚陪唔到你地癲了

踢緊嗰陣已經發？

你今晚休息吓，癲少晚

感冒童 係呀

但我會掛住你.....地

點解咁多負皮 係邊個！

三年前

三年後

櫻個眼神正到

有冇古參睇CBC?

咩黎?

Ciao bella cinquetti
Egg之後轉左出去再轉返入黎u記

啱啱執埋

見大師blog話去唔到今日last live

700

斬左半年 頭也不回
Google 點鬥

花音blog

大師鞋底嗰兩碌野係咪鞋踭

兩大潮人

果時又話準備上$500

世界會變 連稻場都入返村啦

早安依排瘋狂拍攝 究竟係拍緊咩呢

新單？

森戸知沙希
P.S.
明日のお仕事は大変だあ

好想知係咩

冬天goods

行文/思考方式同大師完全係正相反
但係兩個人又難得夾得埋

花音唔係mk妹咩

日日拍

所以咪正相反

所以我之前咪問佢地兩個係咪有不和過

月經channel

おまけ映像嗰個おまけ
我自己當係彩蛋咁解

即係去買菜送埋啲蔥頭蔥尾比你
果啲就係おまけ

琴晚發夢夢見百式眼鏡絲

花音都幾公主病其實

股災了 人棄我取

人大左好啲唧

嘅*

竟然唔係夢見盡做巴

係囉 點解會咁

握手小隊仲有1個月就出發

好想睇report

又話掛住佢
可能做咗is it necessary就會夢到盡做 試下

你燒完未

仲燒緊 但都仲要出去見客

稲場さんと
お仕事してると
昔に戻ったみたいだな〜と
いつも思ってしまいます。

ラクーアガーデンステージとか
一緒に立ったことある場所だと
特に。

でも
当たり前だけど
今は過去じゃなくて今だから...
今を大切に生きたいです

朝早係工作台 下午係學術台 晚上係彩虹台 深夜係成人台

依個post好多元化

應該改做 hello！ project人生討論區

大師bde幾時先出DVD
好想睇佢屋企自拍果段

野村幫大家消除一下負面情緒

點解第一張會變左飛雲嘅

聽電台 原來船木都惡惡地..可能大阪人係直接D

好似都係知醬溫柔D （表面）

你貼架喎

兄弟姊妹 我入閘啦

扮工Mode ONNNNNNN！！！！！！

你好呀～～～～

正常返了

死火係咪燒到short short地

對客對到走火入魔
上連登都扮hyper

大概係講乜，睇唔明

(9up mode) 逝去感情如何留得住

救命呀好吸引

見親兩個合照，感覺梁川都係為影而影

(正常 mode) 同稲場一齊做嘢會覺得好似係以前CG咁
不過而家事過境遷活在當下啦

過左去嘅野就由得佢啦

要唔要加入箱推行列

好多時都覺得成員係為咗上台表演先繼續做落去，握手會就頂硬上，所以都係鍾意睇Live多啲，起碼係佢地鍾意做嘅嘢

拳工只推野村同大咗

入得u社都係真心鐘意hp嘅

畀錢去握手好似畀錢逼佢地同我講野咁

清野出埋道下年邊個做呢個位

起碼現役多數都係真H!P飯
當中以奶奶最傑出

奶奶真係好努力
日日寫blog
同佢擊掌個陣都係佢努力搵野講

我覺得睇成員生日會揀咩歌，都幾反映到佢地對H!P嘅睇法同偏好

櫻今次揀嘅歌如何

尋日大師揀左わたし⋯⋯

あやかのん

佢每年都會揀幾首現役好少唱，甚至唔再唱嘅舊歌，特別係あやや啲歌，但佢平時喺早安入面又唔太表達自己想solo嘅意願
其實佢平時上電台節目都會講或者播偏門歌，係hardcore H!P飯嚟，不過佢唔係聖果種早安宅定位姐
今年揀多咗啲連埋振付、活潑啲嘅歌，主要唔係追求歌唱上突破，而係轉向solo表演方向，我深感欣慰

佢舊年唱咗好多早期微笑歌呀
而家con又唔唱，得返佢一個繼續落去

我覺得佢正正就係想group唔唱

岩呀 你睇我麻 基本上都簡
Ayaya同goto

野心

麻有講過最鐘意係錄音同演唱會 佢鐘意唱歌

所以先用另一種途徑滿足下老飯既願望嘛
不過始終覺得有啲可惜，船同奶奶都好適合微笑啲歌，好似十人十色咁，喺medley唱少少都幾好

係係係～～多謝晒～～
冇問題冇問題！放心！合作愉快

Deal done 收cheuqe

扮工mode off!!!!!!

好攰...

渣住張cheuqe企喺馬路邊
諗返半個鐘前既自己 唔知做乜
望住張cheque 就係係一堆數字

而堆數字我又拎去換咩好...？

換麻隻手

佢唔會怪我架可？
佢都係返緊工姐可？
我都係比錢換佢既笑容姐可？

嘻嘻...麻醬..

佳林只係一個淳君飯
[url]而家早安有邊個可以一個人唱晒成首 [/url]

唔該晒...嘻

比錢麻 叫佢鬧醒自己

egg精英

佢啲尾音點解可以咁好j

早安都未必有人唱到成隻

咁要搵生田

麻巴：你塊面好膠
生田：我dllm!!!!

變左你鬧佢

平時一人唱幾個音節就換人，邊會夠氣

氣呢家嘢hp現役應該高木最勁

實有黑心飯入去鬧成員抒發壓力
麻上次都疑似比人鬧啦

有個飯握佢 見到麻唔係太開心 問佢做乜
麻話之前有d飯 發生左d野

但又冇講係乜

戲呢家野呢就應該扮工組勁d

謎底而家解開
練錯氣

嗰班已經唔係飯

春菜巴，你上y拍點買握手飛，buyee唔肯幫我買

鬧麻 好慘
盡做巴入去同石田講：
其實我覺得你笑得有啲假
石田：dllm

而家係咪得早安年年都開戲？
無睇開舞台劇唔清楚

yes

可能係性騷騷呢

一入去渣住麻對奶講：我喜歡你！

我都想入去屌加加加

比咁多錢入去鬧麻 不如比張飛我

真係あall in咁喎

終於.....忍唔住想屌......
想直接無視staff上佢？揸佢對奶？

點解要將啲情緒發洩喺自己偶像身上

點知
麻巴：（咦 揸唔到嘅）

好多西裝大叔睇演唱會都係尻叫
抒發壓力出身汗

想同佢講dllm炸喎
點知

加加加：屌我啦屌我啦

其實同做gym本質差唔多

渣佢室頭哥囉 差唔多掂地 都幾特別

揸不到的奶是酸的

原來麻胸前果對係酸奶

飲左會唔會好多屎屙

諗起上次櫻個額頭都幾突出
好想摸下佢額頭

呀！ 呀.！ 呀！

試下去摸額會

你當加加未比男人屌過咩
麻巴：我屌你啊
加加：ありがとうございます

尋晚又睇人地影相會report，頓覺手持4張影相飛都好似唔係好夠

多謝大家尋日正日收儉左一日

如果有我真係會想去
不過成員個晚應該會係咁洗頭
好想摸啲比我矮嘅成員
一定好可愛好似寵物咁
可能....仲會比我摸到啲頭皮出黎痴係我隻手到....
然後....我就可以..去廁所舐佢地啲頭皮

摸完會唔會成手閃粉？

你有4張啦？

冇屎玩即刻好寧靜
進入左呀也佛系世界

我發現橫絲已經狼過我 點算

佢肯定握完手會啜自己d手指

想去博物館行下
寧靜咁洗察心靈

我覺得自己好dirty

之前補咗飛啦

我想摸佢股巨肌多d
佢跳舞咁好力 果度應該特別大同硬

影邊個先

我覺得我到時真係會做得出
入場前洗一洗手先 確保自己隻手冇任何異味
然後就可以準備入場 準備將隻手沾滿某成員嘅味
之後就可以去廁格慢慢啜

諗下好啦
大同硬又點 同佢搞野應該好冇隱

四朱四横一知

rich

把持唔住任性咗

好變態 係咪我教壞左你

等哥哥教你啦 屎忽有肉地先好啪呀

9張

米米子

咁一定要試試聖隊

俾聖隊lead住

影完之後每個月睇一張回味吓，好快就捱完sem

我驚俾佢一夾就

咁影夠12張
每人做一個季節既feel pose

上次影咗三張

依個由上至下都一定係最好啪果
最有女人味係佢
典下典下咁

然後又飛去再影過

一夾就收工都係咁多錢
多謝客官

送客！

所以拍定丸仔先入去

下年呢段時間，希望係影緊新單event

明年今日 仲有幾多個剩？

你咪諗住收工
幫我抺乾淨先好走

呀叔冇力

你搞到我諗起 你上次握完知 之後去左食波板糖

又話有罪惡感

你班友因住比聖絲制裁

盡巴：嘻 睇下邊個制裁邊個

最後
むろ : 植村我條女 你地咪L搞！

閃盲咗

你就變態
我只係教下大家可以咁做先可以回本
你用肉眼睇佢 係視覺上享受
你用個鼻聞佢香水味 係嗅覺上享受
你用手同佢握 係觸感上嘅享受
你用嘴啜返佢地啲味 係口感上嘅享受
做齊哂就回本啦

做鬼也風流

其實佢地係我齊沖過涼再磨過豆腐？

讀得女校多性取向有時會混亂

變左唔需要男人 好似さゆ咁

其實正路嚟講
如果真係搞埋一齊，一定會收收埋埋

哇 好抵呀！ $100蚊可以享受麻醬五感套餐
達到身心靈既滿足

抵過食放題啦

豬：盡盡...我要..

原來又係官方cp

不過佢地真係fd既

橫絲你會唔會⋯⋯

好想睇而家嘅むろ整春麗波波頭

好想睇而家嘅むろ整春麗波波

I Am A Dirty Shit

會唔會咩先

好想睇小聖Cosplay不知火舞

太大舊la

痴左線

但岩Size

呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

以前まいまい講過，其實佢地見得太多其他成員既身體，已經無晒感覺

佢地有無摸過先 應該好似大島優子咁個個都揸下

咪同男更衣室差唔多情況

每次去廁所都係觀鳥團

啱啱睇完venom trailer 以為自己睇緊恐怖片

我都想知
我會點 ....？

麻醬應該$150
我教大家點食

Who ah

如何食麻醬仲可以撈埋汁？

唔知 google求其揾

麻汁

你要賣通前面啲人叫佢地令麻醬笑到出汗

然後呢

我諗到啦！

然後咪慢慢品嚐 舐佢留係你手上啲手汗

帶幾包吉野家薑汁去咪得囉

然後引佢 又唔比佢食
等麻痴晒線再毒癮發作
係咁流口水
然後佢會抱住我隻腳求我比佢

之後我就慢慢調教佢 用酸薑

我依家有口水食喎

我驚隔離果個望到自卑
雙手擺頭後面 屙尿 驚冇人睇到

我係尿兜痾過尿之後d人就發明左廁格

X 救世牧
O 創世牧

大蛇屙尿

發明廁格個人就係企係創世牧隔離個四眼仔

hp觀鳥團

其實就唔會特登望，正宗你望乜撚呀

有人企自己隔離會屙唔出

又到黃昏

星期四樣

「横浜アリーナでの卒業コンサートで道重さんがおっしゃっていた、『私も知らなかったような、もっともっと大きな景色をみんなには見てほしい』という夢は、やっぱりかなえたい。モーニング娘。'14時代のメンバーの夢は、すべてかなえてから卒業したいです。その一つとして、私はさいたまスーパーアリーナまで行きたいと思っていますし、そこに立つに相応しいグループになりたい。ガンガンに攻めていきたいです」

頂
不如下回索性捉鞘師出嚟訪問吖笨

如果開到ssa嘅話會支持下

真係好睇糞公司造化 佢唔肯揼本開都吹佢唔脹 我只係想見到成員見到有驚喜 知道可以開大場個開心樣

舊年遙卒紺已經應該開啦
而家無架啦

完架啦唉

其實只係打散每個環節 變每日放片

是咪會賺多左錢

要睇佢啲片搶唔搶得返點擊率

完？咁又未必

會

比錢天使出下廣告上下電視仲好

又唔係幾十萬view
邊度會賺

點擊咁多，分紅好少

握多一場已經多過youtube

究竟46一個mv嘅點擊率可以分到幾多紅

比今夜だけ洗晒腦

純粹每日keep住publicity 咁姐

咁冇賣廣告

一定係我無比錢kami買新衫

人黎 同我拖曬出去斬

但總會多過以前嘅
之前每個星期都有飯upload live cut，多views過原本條片

琴日條青春小僧live cut用左一日就9萬7 views

聽講每1000view有1鎂wo

生田激似

6點半

圖呢

你盲架

側面似上面呢個

呢張仲似

12點都未到就放啲咁嘅圖出嚟

不過成宮個混血樣其實唔太似會長

松浦勇：
小亮，你知道白夜嗎？
明明是夜晚卻有太陽，
使夜晚像白晝一樣明亮。
你如果一直這樣猶豫不前，
人生就毀了！

冇癲一晚就搞成咁

你如果一直這樣猶豫不前，
人生就毀了！

證明大家都係狼

楓了！島巴楓了！

盡巴 9月握完手即唔即刻去食波板糖？

雖然已經七點，但仲喺公司架

每次睇shuffle就覺得早安真係好撚多人

唔係東京咩？

係喎 東京都有架麻？

東京好似興soapland /叫外賣
貴到嚇死人

神戶soapland
但你會唔會再去食波板糖先？

慘

吹奏下奶奶真係好適合微笑啲歌

根本鐵飯

想試soapland
不過唔會係東京

萬中無一 由翻唱變成原唱

唔知點解天使拍TGL狀態同Live差好遠，其他團都唔多覺會咁

live好啲

Live好好多

反正tgl都無人睇 咪留力 live咁多人 又咁hyper 緊係狀態大好

FF時段
如果東映肯放版權出嚟，揾年愛踊祭跳おジャ魔女カーニバル，再揾H!P團跳就好啦

美術相關
Van gogh museum 將(幾乎)全部藏品放晒上網

諗起以前小學有堂美術堂要幫張睡房畫重新上色 我上到好似異世界咁

你原本可以係另一個van gogh
要交税比糞營 不了

ディファ有明 拆喇？

又少左個場

幾時帶我去玩

點解小聖叫呀也做彩花ちゃん

咁櫻出年係咪可以換個再大啲既場

武道館啦

加多個零

是但開個hall

前輩叫佢 DAWA
花音/二期叫佢 あやちょ
表弟叫佢 わだちょ
春菜叫佢 あや
細嘅全部叫佢 和田さん

咁又係前輩又同樣係leader又唔係攬頭攬頸地熟咪叫あやかちゃん囉

應該和田輩份高d
應該要叫和田san

黑面知

佢唔小真係好惡

好似好耐冇開過赤坂blitz

表情與歌詞吻合 加分

あやちょ表示不屑理呢啲嘢

不如直接叫あやか

以前egg係冇分輩份㗎
改咗制做研修生之後
先按期數分輩分

以前egg 叫慣咗好難改口

大師好似講過想天使班細嘅唔好成日和田さん
叫佢あやちょ

2020都黎緊 wfc啦

咁我下次叫あや做dawa bb 先

あのね‥‥

撮影のスタジオに‥‥

螺旋 階段 がありまして、

それを見た譜久村聖さんが、

「みずきも家に螺旋階段ほし～」
と急に呟いたんです

小聖公主屬性爆發？

Btw硬係覺得拍緊新單mv
知醬最驚既工作 ？

室田：哇！西瓜咁大

Muro電台講話知道自己食多左野 瘦左 會努力減
結果依家即刻瘦返

又靚女返

肥左

やっぱり好きな方に会う時は

その方のTシャツを着ていった方がいいのかな？

なんか照れちゃうよね〜(><)

まあ、みなさんその方がどなたなのか

お分かりになるかと思いますけど…

普通のTシャツの方がいいかな🤧

新沼係咪hard sell緊自己應援tee

笑死 又多張圖
但黑面都靚

右下角

佢都冇乜人買佢件tee

Ａスタジオを背景にカメラ

今日はみんなでとある撮影で、

頑張りました！！

頑張ったねぇー！！

楽しかったです！！

"かっこよかった"と、
言っていただけましたしピンクハート

睇個勢都似拍緊新單？

早安出新單 11-12月有機可以睇con加握手

知：唔想見到你 躝啦

知發呆都會咁既樣

暴露左真實一面

成個dvd入面見佢好少講野
明明都唔係真實嘅佢
做返自己好嗎
握手會入去同佢問佢可唔可以做返mk知

太激動打多左字

可能佢知道左我成日笑佢

佢唔識搵機會上位
春水派 等人交波 冇野心

所以人氣一路跌緊 都跌得幾快
我見到生田會長個pattern

好驚今晚夢到佢 唔好再貼佢

佢依家好似靚左啦？

唉 做返以前嘅佢咪幾好
其實佢幾風趣
傻知 太蠢啦！
要識玩心計上位
麻巴下次有機會握手幫手屌醒佢

咁快又出?

其實做返mk知反而會紅
偶像呢行就係咁奇怪

靚左咪又係閪 不過我冇留意佢最近個樣
我對佢嘅印象停留左係秋名巴呢張圖到

可唔可以順手屌埋櫻
而家想做正統偶像無出路架啦

櫻唱歌真係好聽 同埋佢真係好甜
望住佢 我真係信呢個世界係有天使
唔知係咪因為佢太好人太純
佢好似冇乜fd 睇佢bd event 好似冇乜朋友黎慶祝
就係得13期同一條片
我覺得參加佢bd event 個啲飯全程都可以好享受佢唱歌
因為真係好好聽 聽落好舒服

スマイレージさんが居たから
今のアンジュルムがある。

頑張らないとっ。

班細嘅堅係中意微笑...

隔離乃團有個上親冠番都省電mode 淨係靠可愛就吸到飯 又受公司推 野心都唔使有就上到位

13期似係驚喜登場 櫻個樣好似完全唔知佢兩個會嚟咁

都係得聖同大佐比較熟

直屌？

4-5個月一單 好正常

依個真 反差先上到位

櫻（心諗）：竟然會有人黎我event 好開心

但櫻又冇乜朋友 唔知點解

櫻同聖熟咩 依加先知
依加好似同麻玩緊？

又好似冇乜其他團後輩話欣賞小櫻 點解會咁

狼來了
可能知醬屌返你轉頭

想係心計少女組入面識朋友！？
發夢啦 個個表面借你上位
私底下理都唔理你

我記得好似有
我記得橫山之前講過話鍾意櫻
一時又話鍾意石田之後又返鍾意櫻 然後又話鍾意廣瀨
花心！

熟架，間中會單獨出街食邪惡甜品
麻就一陣陣啦，有時會成日一齊玩，有時就普通朋友，我估係睇麻果排心情如何

橫山係狗公 四圍瀨
原來知醬意思係咁

麻個人好講mood
依d女仔唔係咁好

見到dvd入面麻想搵人陪自己玩 點知冇人理佢
好似得上國料拎住部cam去錄佢玩泡泡

麻好隨意 我都想同櫻一齊食下邪惡甜品 ...

死狗公 要搞就搞我啦 唔好搞其他人
可能遲早有日會見到知醬踩橫山背

你隻死狗公

呀，佢以前同香音好fd架

好慘 冇朋友

好似又靚左 唔同左人咁

狗公係咪吸晒知醬d精華 自己變靚

扮工 件衫著左好多日啦
成日都po呢件
唔知我係咪唔識日本啲潮流
我覺得呢件啲花紋好似我啊婆著開個啲

開咗filter姐，無事既

上次睇椿工握手report，條友自己用黑膠紙自制小片tee

香港女仔鍾意簡單

喵喵怪
我諗起 你個腦裝屎架喵～

橫山著就唔同啦

另一張冇effect差勁遠

香港女仔鐘意韓式

短牛

叫狗公好難聽 咪咁叫佢啦
一諗起佢知我地叫佢狗公個陣嘅樣
佢自從啊爸走左之後開始扮靚

我著嘅話應該同街邊個啲啊嬸冇分別
靚女著係唔同啲

你叫先

私がハロー！プロジェクトを
好きになったきっかけがスマイレージさんだったので

たまにじーっと和田さんを見ると

画面越しで見ていた憧れの人と
いま一緒に活動しているんだぁって
不思議な気持ちになります😳💕

船木話因為微笑先鐘意hp
唔知佢有冇為燒肉喊過呢？

比你係船木 敢唔敢問和田當年燒肉既真相？

佢話同以前透過畫飲先見到既憧景既人一齊活動 個feel好不可思議

呢啲咪有才
想睇小片見到佢著嘅樣

真係諗住靠樣靠身材硬撼

麻巴講先架 你睇返上面

匿巴：你都黑得我知耐啦 整咁多圖仲唔加密

匿巴都未出大絕 佢琴日扮狗果張大把句子可以玩

快d脆求匿巴放過

發掘下新興趣，分散下注意力都好既

啲短牛仲短過我條孖煙通

俾我就唔問啦，問完又唔可以爆出嚟，忍住好辛苦架

港女有咩身材先

依家後生果d腳瘦到成條竹咁 我真係唔識欣賞 （連d仔都好似營養不良咁 又瘦又冇毛 韓仔腳 我真係著唔落spao果d韓仔黑仔褲 ）

香港某啲女咪覺得著得越少就越正
試過見到有條女就係著bra 加塊透透地嘅白色外套
我心諗 哇 不如唔好著

但如果想知 日日見到呀也都會好想問

有條刺

扮狗個張幾q
其實橫山點比人改圖都冇所謂 可以比多啲人識佢
同埋我真心like佢就唔介意呢啲啦

嘻

我間中學啲中一妹 隻腳真係瘦到成條竹咁
勁恐怖 唔知仲以為佢屋企好窮冇錢開飯
但見佢又成日著名牌

其實我真係唔鍾意無啦啦見到人地bra扣，可唔可以打下底

突舊屎忽肉出黎想meet下

最憎

夏天都多白tee黑bra

我指佢地以為自己有樣有身材，唔襯衫都靚

有啲想要隻公仔

見到都要洗眼
問題係....又唔係特別靚喎....

依家d後生溝左大陸基因 係咁瘦

個個都韓妹妝 個個都一樣樣

無肉地真係提唔起性趣......

好彩我瘦得嚟對腳夠粗

我都係 我見過有fd嘅菲傭成日突出黎
博咩 好核突 個形又唔係靚

明明T恤熱褲，但影相又覺得自己好似model咁，哪來的自信

好想大大力拍落去佢舊肉到

唉 我住個頭特別多大陸人
我依加間中學低form 都好多
成堆人塞住條走廊 我同佢地講左好多次唔該借借都冇人理
真係火都黎 勁大聲講 唔該借借！
終於有一個人理我 佢仲要同我講：你說甚麼？（普通話）
頂 之後我廢事理佢 直接推開佢班人

想瀨

依家00後係味好多講普通話？

我行街勁多中學生講野係用普通話

佢屎忽好黑

種族清洗

我公司d𡃁仔全部講普通話咁滯
有時忍唔住就屌鳩佢地

我覺得05 06年個堆會講普通話多啲
唔明點解有啲明明係識講廣東話
突然入左講個普通話嘅
個啲講廣東話嘅就陪佢講普通話
香港黎架大佬 叫佢地班講普通話嘅學下講廣東話啦

我諗我之後應該泰國日本兩邊住下算

特別係舊區 超多
同埋佢地有d講講下廣東話都無啦啦爆句普通話

咁嚴重 原來已經咁多普通話人入左黎啦
不過都冇所謂呀
大家一齊衰
洗囉 洗飽佢

美希同麻影相

同一款首飾 真係好似新單咁喎

其實有時只係因為唔想煩

今日もみんなでとある収録でした〜📷✨
明日筋肉痛確定！笑笑

應該真係識單
同一set衫 要跳舞
知醬話難既 應該係拍mv

新單is coming to town~~~~

好驚遲啲麻醬聽到我係香港黎
同我講謝謝而唔係多謝

跳一首都筋肉痛
新單隻舞係跳到識飛？

都唔出奇
記得教返佢講多謝

好講知醬講 講操你的媽而唔係dllm

要ng同重覆拍好多次
要跳半日架

如果唔係新單 我都諗唔到係咩了
你諗唔諗到？

我有時點都用廣東話
佢地用普通話問我野我都係答返佢廣東話
理得佢明唔明
我見有啲大陸黎香港讀書嘅都學廣東話

結果原來只係拍dvd magazine
運動大會

咁我就屌爆hp屎忽

個次我冇教都同我講多謝
可能係盡做巴入左去同佢講左野先

知醬講操你媽 其實都幾想聽下

好辛苦 快d9月8啦 屌

今次你入先啦

快d key圖 等咩

一開波石田彎腰彎到90度咁滯都無野睇

即刻有浸大陸味

我今次唔知握唔握麻.....
好貴

有聲

握啦 麻姐喎

佢好多女粉都好靚啊 依加唔係幾敢入
除非前面係條毒柒

依家hello sta 係咪日日都更新

握啦
今次唔握下次仲貴

咁樣啲瀏覽次數會多啲
U社點解突然聰明左

好多麻飯都靚？

我剩係知好多石田飯都唔靚

應該都唔會再升
橫山就真係升啦 6/24個日1000¥一張
依加Twitter 條友放1400¥一張
佢仲同我講依加出面啲人多數都放1500¥～1700¥
我依加收你1400¥啦
廢話多多最後咪又係想收我1400¥

咁我地咪日日有hp睇

咁咪幾好

38:50~

見到有啲真係幾靚

咁小聖飯咪好豐滿？

連登字幕組呢?

人老左真係反應慢啲

你問下呢到嘅連登聖隊

搵我咩事

一打開見到我船

我睇嗰陣一開波已經比上國料 秒殺左

情境題

假設你係狼尾痕到出晒水既大叔
依家想打丁 台面上有各個成員既寫真
你會搵邊個果本黎打丁？

依集hp magazine好好睇
好似大家庭 好溫暖

唔知點解第一感覺都係聖
佢身材好豐滿 應該幾舒服
呢到嘅聖隊勿屌我
係麻巴叫我答咋

第二part 飛住黎睇 淨係睇井上玲音

睇返知醬比生田遺忘 同埋麻醬自己一個玩泡泡
再睇返啲成員fake人 令到人地輸
春菜真係笑到我肚痛

屌 笑到仆街 第一組玩uno
船木試探野中 睇佢反應
船木話野中太美式佢唔識

好想做字幕比你地睇 等你地可以原汁原味咁一齊笑

依加睇片睇到好負面
以前係會覺得佢地好好感情同好fd
依加會留意佢地啲小動作

肥知就係咁練番黎

生田係咁偷食 好搞笑

4000¥ 計返港紙大約280蚊左右
知醬識食喎 食貴野都唔食小丸子

冇人想同麻醬玩泡泡

然後麻醬用fu拉圈綁左中西去

得佢係朋友

頂 橫山望住aya個樣
好想整啲字係下面
咁睇aya好成熟好靚有大姐姐feel

睇佢地坐位有d搞笑

知醬坐上國料旁邊都唔坐船木小關旁邊

船木同小關坐

左邊乜水

屌 究竟扮工少女組有幾仆街

生田點解要咁玩知

呢啲要屌啦 我知都唔認得

生田又暗寸
平時肯定冇同知醬講過一句野

聖不嬲多大叔飯 見怪不怪

Fall in love 樣 從前變 les

石田助攻 問緊點解船木 上國料 小關 同會長冇講過野 係味因爲會長恐怖所以講唔到

後輩即刻耍手寧頭 好搞笑

明明hello con成日見到面

痴撚線 生田有do姐影子

聽到後輩擦鞋 佢個樣甜到

好滿足咁 連表情動作都有do姐比農夫讚果個影子

左邊乜水都問得出 屌佢啦
佢依加成個腦得返加加

辛苦了 唔怪得知佢見我個陣個樣咁high

睇下班囡圍威喂咁又一晚

係咪圍個圈跟輩份咋 唔計山本mc

真係完全認唔到 望左好耐

好開心 全日最開心係依段時間

都唔知望得邊個 要睇知同船既微細表情

知個人好flat 冇乜起伏 依種人會比較長壽

路過 連登居然有兩日可以推完 30 幾頁嘅 H!P Post

你幾時做埋睇相佬
做返地下知仲好 開心啲
依加靜靜地 比人覺得佢想出聲又唔敢個種

一日都試過

之前一日一post

你真係可以望返佢

半日推爆一個post

我不嬲都鐘意睇相

親親

我知錯啦
放過大家啦

我跟你走啦

睇個勢 又要準備定標題

兄弟 奏樂

一於下次就去睇加加啦
可能會屬性相吸

因為FF內容 學術內容 感情內容 佔咗起碼80%

唔講hp亂開台時推得最快

送比我都唔會入去握佢
直接去排隊果度 當面燒左佢算

仲有加巴2.0 俾佢握都好啦

Hp都冇新聞 上黎吹下水輕鬆下算啦
有重要野會傾返架啦

現場report要等9月握手報告

又要鞭下屍 因愛成恨了

佢同你有咩怨恨 ？
因愛成恨？

根本佢先係真愛 2.0你要好似1.0咁勇敢喺大家面前認定你既真愛

麻飯成日比人話係自大飯

二代目

唱緊勇者王炸我

放另一張

唔好再推啦 求放過

棒球癡

會傾Ｈ!Ｐ既有人FORUM, 我諗得呢度...

咁要再推多d人入黎討論先得

咁我要減少d屎尿屁

屌笑撚死

屎尿屁好過死水一灘呀

Keep住置頂可能會多d人見到

聽日TIF，又有得聽千聖唱歌啦
今年有無生放送？

加加加好慘, 成日要俾人楂...

我邊有

臭水

晴水

好怪 點解咁耐都未講加場 都8月

本身篇文講條友食唔到辣 比個老豆寸佢 咁渣ga

春水

尾形晴水 （被炒）畢業快樂！

又提起傷心事

見到cap左先

小..小櫻...

我都好想咁同佳林玩

會唔會真係佢黎架

Add 佢fd

你戲院坐咩位？

點會用真名

佳林好進取

櫻快啲換返呢個髮型啦，配個女王look踩背

佳林好主動...

食我啦食我啦

好想佢著女教師個啲衫
著住對高踭鞋踩
女王都唔錯

佳林好有主攻屬性 會唔會踩背

好似禾咁用真名上網

朋子有食唔食, 罪大惡極...

可唔可以渣你對奶？

踩背會

介紹返，呢位畫師啲Q版成員全部都好可愛

睇完係會覺得佳林係嗰啲朝早會騎到你起身為止嘅人嚟

朋子可恥

生田最近係咁扮麻醬 is it necessary果下

但都係取笑

麻醬係味比佢地恰

尾形如果俾人踏背我驚佢會鄉腰...

根本就係 點算好正

呢個一早follow左

最近條腿幾硬 搵佢地踩下都好

我最近唔夠硬 都要搵人踩踩

之前haru先輩系列咪係老師look 明明麻同春水都係學生，但櫻係實習老師
真係識玩

遲買非好前... 頭噩噩望住尾形

好Q 最勁係畫到成員啲特徵出黎

根本工作人員都知

你邊忽唔夠硬

坐番上黎呀麻 我隔離個女飯都自己一個去
佢石田推黎

譜久村聖「今はAKB48さんや乃木坂46さん、欅坂46さんなどいろんなアイドルがいますが、ダンスは私達の方が自信あります」

隊長
25朱

啲staff知道成員啱咩角色
其實staff先識玩

高踭鞋踩腳諗到都痛

呀叔既傷心事唔好深究

情趣嚟

隊長真係隊長 講啲野都特別有氣勢

Team島巴
我今日都睇到 勁感動

25豬同加加要拎去打把
盡巴有冇頭盔賣？

fuku 団地妻

加巴因愛成恨

見2ch個個都寸早安跳舞唔夠欅坂好睇

你估staff冇j過咩
你地以為女staff就安全？

啦 好簡單 你地估下橫絲去做後台staff會點
就一清二楚啦

我係麻巴

舊年櫻生日套人妻feel和服

佢地用高踭鞋踩腳 我隻腳一定會流血
不過留啲傷痕都幾好 到時可以周圍同人講
我隻腳呢條疤痕係某某成員搞成

捐落個皮豆到選到個男起身為止... 鬧鐘都唔洗了

已經幻想到橫絲喺演唱會後台係咁索成員d衫
又瀨充滿汗既鞋

黑道情婦咁款

歡迎加入狼軍

25朱做咩?

諗新標題呀

最後都係起唔到身

正 如果我係個間學校嘅學生
我一定日日扮病落去醫療室同聖聖吹水

瘋狂吹奏櫸板姐 認自己早安垃圾 冇乜野既

話人地d舞勁難 早安一定跳唔到之類囉

做野我會正經啲
做完哂所有野就好難講....

唔想中1001 諗唔到標題

咁先正
有個作家飯直頭話佢似寡婦

用手機唔想開

一定會有變態staff 咁多人

我覺得呢啲似係你想做多啲
最多到時我偷麻醬隻鞋出黎比你索下